由家下香港人搶晒外國口罩, 家下我都覺買晒奶粉走大陸真係無咩問題

因為中國有前瞻性, 知自己奶粉無就搶, 又有錢賺, 搶到自己夠貨, 咪平D買返比中國人

連政府都係拎10億去搶口罩, 而唔係拎10億去生產口罩, 搶奶粉搶樓真係無咩大問題, 又唔係生活必須既

香港人做埋大陸人既野

大家做緊同樣野, 就讚自己係衛生意識高, 大陸人搶奶粉搶口罩, 就因為係蝗蟲

負評又唔回, 玻璃心出現

連買口罩都買到去洪都拉斯, 笑什麼, 我們都是中國人, 留住中國人血

明明係大劣人搶晒口罩
香港人點會夠支那人搶

所有代運都爆晒倉, 講緊係香港

中囯香港偽政府
思維當然同中囯國一樣

你搶就香港人, 人地搶就大劣人, 不用分那麼細的

所以政府要有限購令

係新香港人

咪一樣有韓國口罩賣, 唔好低估香港人限購能力

冇搶
冇載

咁有冇一年365日 日日都走水貨買奶粉咁去搶口罩呀

我都覺, 駁唔到都係要標纖雖然係香港出世, 都係新香港人

中國有平價奶粉賣，佢地買得起又唔去買
宜家我買唔起香港啲口罩，要去外國買

但1個月就搶清韓日口罩呢, 用1年去殺一個人, 同用1個月去殺人個人邊個輕罪D?

香港奶粉都平, 中國人買唔起進口奶粉, 咪黎香港買水貨

明明自己都擔, 又要自己企係道得高地

大陸人係自己有得買佢唔敢買先走過黎買
香港人係自己冇所以先要周圍揾
醒少少ok? 個情況完全唔同

港狗同支那狗真係血濃於水

利申：我祖國日本

我係香港走到奶粉我賺夠就派, 係唔交稅俾共產黨呀, 吹呀

你點知大陸無爆

你點知 ？ 你up就係？

點解香港又一早唔生產, 到最後咪又係買, 03年sars都10鳩幾年啦, 連一條本地生產線都無

on9

外國禁晒直郵啦, 寄都寄唔到, 寄到入境都充供

得啦得啦 國產冇做黑心奶粉

放哂d 病毒人周圍
搞到全東南亞缺貨最叻都係病毒人

咩搶晒 係大陸人搶晒 嗰啲地方大陸人唔去或者唔識去先搶唔到。同埋不嬲香港係最需要物資 要多啲有咩問題 我哋又唔係走水貨賺錢 係真係有需要 同埋平賣

你用炒奶粉嚟比已經證明你弱智 block得

咁你唔好買口罩啦, 外國貨黎

算啦 唔好同弱智鬥 佢哋同藍絲一樣

正想講
連邏輯都未搞清就學人開post
樓主使唔使個個回覆都推啊
好想上熱門？
垃圾post不推文

口罩廠要好大地方? 細過報紙廠, 原來蘋果係大陸印完先係香港賣

佢地本身就有奶粉生產
自己民族自私自利 政府監管不力
爆左單大頭奶粉出黎 成個國家唔敢用自己出產既產品去搶一個靠進口外國奶粉既城市仔

拉

香港人喺香港買唔到口罩，所以去外地買
支那人喺支那有奶唔敢買，所以嚟香港買

性質完全唔一樣，當然有一部份人當係走水貨炒口罩就正仆街，希望佢哋死全家

有邏輯就講啦, 不如謂你1+1都未明就上黎講邏輯

仲有佢地自己有口罩出但因為黑心所以唔用本地貨 要去搶人地概口罩

搶咪搶，下次再搶9多幾次，吹咩

幾十萬就有條生產LINE, 仲唔洗養牛
人地咩咩咩做唔到係罪, 所以香港就係無罪

態度正確, 香港人敢做又唔敢認

一定要食奶粉，古代人點生存？依家無口罩分分鐘中武肺會死你攞嚟比較？

善用起底功能
樓主弱智毒撚嚟

總之香港人搶就係為世所避, 所以可以站係高地, 總之你搶左我想要既野, 你就係蝗

你都唔差, 起你底你係支那假結婚黎

紅色大字我都識

1 佢哋死唔認背後原因國家管理有問題，但香港人自己知自己政府有問題
2 佢哋搶完仲話益你啦幫你做生意，但香港人係買得幾唔好意思
3 發現本地人唔夠stock之後大陸人係完全冇節制繼續買，但香港人都會互相宣傳話買少少夠自己用就得，去減少比人哋嘅負擔

其實自由市場冇話搶唔搶，但食相難睇又係另一件事，個格衰係真係無得救。
同埋本地人唔夠供應嘅時候本應係政府介入，好似限奶令、禁運口罩咁。（但港共對於奶粉，日本對於口罩，都係毫無作為嘅。）

傻鳩
1. 香港都冇生產口罩, 但大陸大把奶粉你唔買,係要買人地個d
2. 人地國家都唔興帶口罩

你唔好話香港人買晒人地d 特別版林寶